＝LOVE／イコラブ討論第7回：點解女仔帶帽可以咁正!!!?

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

(我女朋友)大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

(我妹妹)齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

(我老婆)齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

(我家姐)佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

(我老婆)野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

(我老婆)諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

【MVフル】僕らの制服クリスマス / =LOVE [公式]

【MVフル】届いてLOVE YOU♡ / =LOVE [公式]

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「部活中に目が合うなって思ってたんだ」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「樹愛羅、助けに来たぞ」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】
呢首歌惡魔黎!!! 有毒!! 聽左返唔到轉頭!!!!

=LOVE(イコールラブ) /「今、この船に乗れ！」【MV full】

又搶我老婆

比返個你囉，你要隊長定莉沙

禾吊死你d老婆家姐細妹！

岩岩睇完你個地下post 有d想入tg群

個谷死咗
你pm我或者係po講

仆你個街，比正評未

蘿莉控兄，你連地下idol都有興趣....?

見係你先畀咋 橫掂之後一定爆負皮

好過睇等愛

是咁的 我老婆之前咪又係地下

呢條友gay的，小心d佢

好想一寸一寸咁奶乾淨佢

你奶撻地啦 咪搞我大谷

啱晒 同我去gay吧

本來諗住正評 宜家不了

叫多d人黎負評

4綠9留名

見新post同大家分享一個秘密 其實我都係4綠9

又一隻

對你地2個好失望

我前排聽want you want you聽到想嘔
走左去聽櫸

我覺得乃既好聽d, 但欅既就特別d，48既就王道d

見到有人cut d twitter留言，原來=love已經多人過48排 同埋好多後生女飯

想加推埋女飯？

咁毒撚見到最多女ge地方就係握手會ma

去女校門口仲多

成日去啦使你教

你條變態佬去開小學女校

應該邊個mb最多女飯?

いおり

你兩個唔使爭啦，揀定個監倉，一定入去吧啦

d band 2尾/3 中學既女仔最正

唔係講笑，真係多女
次次都嚇親

你個feel似mk仔，應該敢搭訕啦?

直情啲女搵佢啦

最好可以係咁啦

成功率 = ひとみ減到肥

攝影高手在民間.....

手指想點

中二病少女，鐘意用手指扮槍

好靚呀

カメコ果班人真係好緊要

我大谷散發住陣陣仙氣

想索下

Loli控關你咩事

葡萄我見過野生大谷？

終有一日禾都要去握手會

除左可愛之外，我真係搵唔到其他形容詞

握手會就唔係野生啦

咁又係啊，因為唔係野生果d 會係你就行埋去果時夠鐘走左

下次，下次，下次大概可以

我nagisa把聲好特別，好正

聽日有無人出信和？ 見到新碟偷跑既話講聲

以 為你會係amazon訂個d人黎

訂左同偷跑買多隻有咩衝突

雖然我唔明去信和買偷跑有咩為
但係訂左都係應該再買啊

早d j want you want you

好波! 唔經唔覺又93萬了!!!

等睇過幾日出銷量算啦

好想比佢打

佢又真係打得唔錯

唔好逼我加推啦

完美，完美，同埋完美!

莉沙扮SIRI，好可愛

大谷做model理解到，但nagisa點爆上去的

你咪問你個fd 啦

大好きだよ

笙古

果排開始多idol fes，個個爭住集郵咁影
一傳十，十傳百

邊個揀相啊，搵張好d 架啦

プク顔加分！

佢每次影相都係呢啲罐頭動作

屌㩒多左次添

你同佢好有緣，加推未

冇新意佢都唔想ga

好想扯佢耳仔，錫佢嘴仔

佢係咪cos緊咩角色
硬係覺得好熟

死痴漢

呢啲野係我做先啱

呢d貓耳cos好常見姐
其實佢cos緊我老婆

COS緊，姐係本身唔係啦

辮子姑娘

有無裂口女？

個個都係啦佢地，女兒口大食窮郎
你睇我咁窮就知佢地點只裂口咁少野

因為佢真身係我老婆

咁你又要檢討下啦，做咩你老婆要去cos 做人地老婆

肥瞳咁扎條鞭正wo....

呢啲小事根本唔重要 重要既係佢係我老婆呢個事實

醒下啦......我好擔心你呀.....

戴番帽啦好嗎

下個終於到ひとみん啦
果然センター要留係最尾

花菜bb，你有禿頭危機wo

黒パーカー

幾時出銷量

冇咁快啦oricon 好似成6/7點先有

差最仙嗰張

1017 先出啊ching

係仙氣啊！

通常都有偷跑早一日ma

咦，有新圖down 啦喎

你地睇仙氣大谷啦，我睇いおりん夠

比老母家姐見到我用呢d wallpaper，又會話我毒

但oricon 都係由出碟日開始計

oic

不看也罷

睇得多開始驚俾你地毒埋推佢2個

睇得=love，除非係姐控，唔係真係無理由唔推w齊藤

得閒搵d舊相比你睇
我老婆同幾年前個樣一樣好似無變過

幾年前咪未夠10歲

16年 應該夠

有無人出左信和呀

阿蘭呢，佢唔係長期約左人係信和門口隻揪咩

我後日請埋假聽足兩日歌呀

好啊，加油啊
你院友阿蘭等緊你

首歌未去到100萬，我都會堅持每日loop 20次

見到twitter好多人開到直筆，係度求換

冇開ac 都睇到咁多人野，你唔係逐個逐個記低ac 日日去check 啊嗎

搵 #イコラブ 咪得

夠變態件事好似切合人物性格多d啊嗎

d男飯有咩好追蹤 女飯twitter就唔同啦

去緊信和

岩岩係旺角走

信和除左地庫 仲有邊層有碟買

真係唔熟

150$

俾啦

樓上鋪有我兩個老婆生寫

買買買！

條友淨係入佢地相 300$

Fit 啦

買左幾多？

1隻

好cute

其實佢都好cute

點夠唔ab 買哂

Amazon買左bc

A有老婆樣 早一日見

佢到底做咩事

隻碟有手推車
不過cap圖會灰左 等人整gif

開左咩生寫?

wow最近呢個po常常出現佢

我要日日loop佢失敗

好想同佢釣魚 跳落海比佢餵

煲到訓唔著

唔係講笑，有次訓覺之前聽左caution，真係會令到個人high左，失眠左晚

唔使等啦，慢慢游水啦，我係岸邊溝左佢了

開埋支炮黎聽

快d 更新啦

My girl

#彼女とデートなう

唔好比佢食咁多肉呀! 肥呀!

睇住佢食得咁開心，冇所謂啦

真 hitomi既笑容好靚，有種好易親近既感覺

So pure so true

kiara讀書廢之餘，寫字仲咁肉酸

屌你老母呀

點解得3隻歌都咁好loop

咩呀，淨係want you want you好loop渣

“奇跡の1枚”で話題のイコラブ・齊藤なぎさに直撃！ 素人時代に現役アイドルから「アイドルやってみなよ」と誘われていた!?

到底邊張先係果奇跡の一枚

好似係呢張

我是但搵一張仲正啦 佢話上面張nagisa 既眼神好型

煲左成日

會唔會太多奇蹟

即係話佢個人本身就係

講得岩‼我老婆本身既存在= 奇跡

真啊，你有老婆呢樣野真係奇蹟先有可能啊

屌你老味! 又恰毒撚!!! 你有咩

屌你自己講既，又屈我

首日就打爆上次首週，good啊

呢個數真係唔差

算真係唔差，有明顯進步

=love開始堀起了 去握手都要排勁耐隊

請問除咗肥秋系其他女團通常係幾多

通常唔過10萬，好似係....

你預5萬都算好成績啦

想買佢件衫

見d akb痴線佬幾廿隻咁買黎投票

幾廿隻就唔算痴線佬啦

都痴線啦 我真係接受唔到幾千蚊買幾廿隻一樣既碟

Kiara舊隊我都係買左幾隻 不過買碟送簽名

Akb投票個d碟，唔係有得握手架咩

握手會買過百隻係正常
過千都大有人在

我d窮撚真係唔適合睇idol

有啊，利申有買

唔識日文更加無資格握

講緊我？

x2

legal v 會唔會每集最後都搵個老細去追債

其他人唔知，你一定最勁

錯po

毒撚唔睇日劇sor

啱啱睇緊諗住係日劇po 講

16年4月

係就唔使成日入到去依依哦哦啦

近排有咩好睇？

2年黎零變化

剩係睇咗cold case s2 同legal v覺得唔錯

真係冇咩變

對上一次睇日劇已經係真野惠里菜買男朋友果套
仲要未睇哂

年度測血統大會

過d非洲氣比你

好想錫佢嘴仔

算係咁

笙古呀

咩料，兩位手足都開到笙古

可能六萬幾隻都係佢

會唔會太多

點解會出現多左咁多 係咪因為我

成日都猴住我咁

你地飛佛啊

佢人氣開始上升

Within呢個post

個衰妹又洗版

好挑逗

岩啦3個都無波，飲多d啦

COME ON ! HIT ME !

好想做個阿叔

白痴仔
自己電自己

好m

睇到好肚餓

都睇唔清咩黎，成pat屎咁你都肚餓?

為左衣織，我呢個抖M願意變成S

食 佢整我實食

食屎啦你

明日18日より…🙈❤️

♡大谷映美里さんコラボアイテム発売💐
♡コラボアイテムご購入の方にポストカードプレゼント🎁
♡税抜き¥7,000以上お買い上げの方に、大谷映美里さんサイン会イベントにご参加頂けるポストカードセットをプレゼント💕

たくさんの皆様のご来店を心よりお待ちしております🐰🎀

邊個買
毒撚試過行涉谷109真係會覺得格格不入

之前有人叫我幫佢上頂樓扭蛋 好彩我去個日twitter話賣哂唔洗上去

去試player 呢部野好正

扮夠毒未啊你地

去試player點解會有呢首歌 即係買左

Sd卡

rich

試過係表參道排event ,真係好難搞下

有錢買player唔買多幾隻碟

試咋

試試下 下一步就係俾錢啦

14500$ 點買

真，音質可能差得少少，但$14500你可以抽207張見kiara‼

明明細過我，但成浸姐姐味

未入＝♡之前16年加埋成隊都無十個飯
個陣物販近距離睇到悶

風水輪流轉，換個角度諗，好想個陣就識kiara

咁佢一定記得你啦

我識 不過佢唔識我

好後悔無同佢影チェキ

高境界
我自問真係未試過

我一對一拎單反影過佢
不過影到炒哂

又耳機又player又單反 巴打真係好撚有錢

部單反借返黎
我窮撚

求其一樣都窮3代，巴打一個玩哂

其實我三樣都想玩 但連門都入唔到

玩過耳機，好彩走得快

我淨係玩得起215 相機買二手垃圾

3樣都想玩
不過見到自己個銀包都係放棄😭😭😭

痴線，係咪得我一個用apple原裝耳機，用iphone影相....

相機真係冇玩過，
果時拎住個player ，amp，dac 成舊炸彈咁出街
過關成日驚俾人check

iphone 影相 ＋ 1

無所謂啦 我試過入境比人拎金屬探測器check

咁....我相信個個都要既

我好幾都俾人捉入房
我覺得佢地根本就係冇野做r水吹

捉入房講乜
佢開我喼見有idol野就放我走

試過一次擇部單反加2支鏡重到仆街
之後就咁帶部無反同用iphone去旅行算

利申：啲野我老竇的

入呀 唔係出

入境唔使，平時出境先check

我屌，我唔再入黎了，影衰=love飯......

去搜下身，問下你嚟做咩啊，有冇走私黃金啊
開袋就例牌ga啦，係唔俾人淨係拎個背囊去咁

我試過俾個靚姐姐係到問

海關內部 : idol飯=安全人士，因為佢地唔會冒幾年見唔到idol既風險

9月頭去個次關西死左 入境排到出探熱個位出面
個次可能太多人 問都無問我黎做乜收左張紙就放我走

真啊，有咩事你講自己係idol 撚呢
佢就會放行

有無手足自認carry到，買件支持下

呢d 真係睇佢心情，就講最近7月8月果兩次去呢就好快手，淨係睇下袋
到岩岩月尾去，係passport 黐貼紙果到已經俾條友卡住，問我嚟倣咩，住邊，有冇reservation proof N9多樣野

我覺得我可以
我試過着lovelive t恤出街

不了

勇者

我又未試過痴貼紙都卡住
收紙仔班友 我懷疑佢地淨係識講too many times
次次去都講呢幾隻字

勇者
我上個月見人著動物朋友

2次元撚從來都唔吝嗇分享自己喜好

我試過比靚姐姐搜身
成身比佢摸哂

同細個著龍珠盪畫差唔多姐

公平咩 我次次突登去女到，到最後搜身果時佢都係搵番條仔嚟

最緊要唔好對任何日文有反應
英文佢地識西咩

再毒啲都試過 諗返嗰時都幾痴撚線
曾經中學嗰時好迷島風
跟住掏寶左個好撚大個島風既書包孭返學
孭左幾個月

佢次次問我睇乜idol 我鳩答akb
其他講佢都唔識

有試過海關check check下細細聲同我講，其實佢都有睇みるきー

你掛左迷路d good?

難波boy

俾你地醒下神

其實點解啲人咁鐘咁樣po相

大劑，望多左好似幾可愛......

go see see 真人啦

唔係幾特別咩 得6張唔算多了

不了，=love我鐘意成11個，唔通個個去哂咩，哪有錢

唔見下又點知邊個真係岩呢

其實笙古好cute

特別系idol

有人like佢未

loli控巴打，咩事

想去日本瘋狂唱Want You! Want You!

1. 我唔係loli控
2. 無事

好想食左佢 啲野食

咁個人比我食啦

你幾時變到咁廁

瘦水冇人耕 耕開有人爭

田*

原來之後都唔入頭3怪不得佢地冇提

明明初時得我推

帶起風潮

好彩我靜靜雞咁推いおりん同nagisa姐

我老婆無人搶

我唔飲starfuck ga
下次記得買凍檸茶俾我就得啦

我要哂

我大谷請你食檸檬就得

你唔好逼我

接受唔到事實啊？

你先食檸檬 我大谷呀

推邊個死邊個
之前睇開babymetal個水野由結 今日畢左業

幾時到Kiara

咁你肯棄推我kiara未

都推死左次啦
佢舊隊我專登去過一次渋谷睇 睇完無幾耐就畢業

都話專睇細路女啦、係咪由さくら学院開始睇啊又

19歲又細

你鐘意由舊隊開始睇起，由本身未分拆既さくら学院開始就唔係19歲啦

唔係さくら開始睇

改名做哥莫拉！

Babymetal回哂唐，好快執了

連怪獸都鐘意

睇kiara算 want you want you好好聽

真係咩都夠哂啦講真
邊有人估到3個細路女可以紅到咁

已經99萬了

好想摸佢對奶

好想睇w齊藤著婚紗

Ok 到時早d到

隊長就有你份

我要後面2個

張櫈都冇你份啊

想像左一下個畫面，成批男飯沖入去掃貨......

做人唔好咁獨食

可能成班女飯呢

係鐘意諗仔既有d人

話咁快1M

好波 神曲

垃撚圾

成隊都垃圾

喂

唔準話埋我いおりん

我いおりん ? 信唔信我打到你變成粒たこ焼き咁

loli控巴打想趕客，然後自己獨霸

我打到你變竹簽呀

點會 實留返個比你既

我地聯盟 kiara 135你既，246我既

=love咁多過左14歲，唔岩你架啦

i love fat瞳

我大谷同笙古真係好cute

留返risa比我

Amazon 星期六都派貨

測運時候到了!

有排都未有得測

啊啊啊啊!!!!!!!!

我等到11月中到京都先買

我連埋d劇盤，一齊先拎

我應該 =love 1隻 akb con 2隻 nmb 1隻

好有錢

最後劇盤都係78張停左手，冇再加碼

啲廁盤諗住點處理

78

日本個fd 會幫手處理哂佢
nmb 既就會留10隻
本家既就住dump
＝love既應該留一隻

因為呢排想抽本家23果場多d

齋藤 樹愛羅（=LOVE） 現正廣播中！！

佢個showroom都幾悶下

細路女唔識點自己1個做節目掛

佢舊隊其他人都有line live好似都無咁悶
不過佢無開過line live

Showroom 係睇呢d啦

佢又食 真係好可愛

個個飲珍珠奶茶，食靚靚甜品既時候，佢居然咬包 簡直係idol界既一股清流

抵我咁鐘意佢

但佢同大谷一樣，都唔鐘意你

佢同大谷一樣係唔鐘意你

邊撚度可以搵到玩得咁放，毫無idol包袱既好女仔⁉

好想做sana，左擁右抱佢地

下次要去朝聖

我都好想整到屋企幅牆係咁

公開處刑

好易姐，睇下你驚唔驚比屋企人笑

自己印出嚟整

印自己樣

我沙夏bb SR!!

想食

想食咩野先

Both

仲捉你唔到

你地好啦wo ,FF夠我妹妹未

你返去睇48啦
送個麻莉愛比你睇

唔使再貼啦，成個低配糖妹咁

到底衣織做女朋友係咩感覺

糖妹隻腳咁粗 咪玩啦

都唔差

又真係幾似

你識咩

你都幾夠薑

你岩，我唔應該咁高調話俾人知

應該過唔到10萬，但已經有進步

等埋オリコン出週單就知今次升幾多

點解可以可愛到咁

大谷個額頭 好想一野錫落去

ok你錫額頭 我就錫嘴

唔好逼我

你地唔好嘈 我錫哂佢成身

你死撚硬

我地2個分配緊，關你個loli控咩事

已經分配完 我100% 你0%

你地兩個0%呀

好啦，其實我最愛既，都係w齊藤+衣織

你100%啦 咪搞我老婆

記漏左，仲有肥瞳+sana

又點撚樣啊你

咁惡做咩，瞳妹唔鐘意人講粗口的!!

我地兩個之間既野，輪唔到他人說三道四

齊藤なぎさ(=LOVE)インタビュー「辛かった時期を救ってくれたのが、アイドルという存在だった」【アイドルシゴトVol.55 】

呢d 專欄幾好，可以比我地了解多d mb
btw 一生醉愛好女仔--- 齊藤なぎさ

唔識日文

我都唔識 睇d漢字，靠估先明6,7成渣

呢幾日都無新圖.....佢地做咩....

仲要講埋細個俾人欺凌跟住睇到idol得到安慰，家陣自己都想做同一樣野
有哂成個故事去俾人加分

雖然日本欺凌係幾嚴重，但呢個故係咪100%真就......

不要問！

聽過好多idol都話自己俾人欺凌😂😂

其實都有可能啊，發明星夢既人係好易俾人笑

我要好好去愛nagisa了

耳機到左 今晚有得j

大佬，屋企養唔養狗，識自己去廁所

貓就養 例子

Rich

窮呀 你地買次cd都貴過我隻野啦

一隻cd 70蚊，你隻耳機5位數

佢買左78隻 cd都5000$

我屋企都有隻貓，交換養下?

你地2個都係rich，無衝突

我養開長毛貓 不了

仲有本家果筆

你去本家邊場?

番屋企玩曱甴啦你

1223 接住1222 イコラブ

個個都去12月，無人去11月既

個妝冇化到咁粉仲正

12月多event 啊嗎

背

想摸佢玉背

奶

Prpr

白滑

第一次呢度咁和諧，一齊分享

有無覺得頂帽，真係好大好高

d相似到

腳

大谷太完美了，所以神唔肯再比胸佢

你都痴線 佢收埋左咋

好明顯w齊藤，特別係kiara，仲好有偶像包袱

いおり應該成隊最痴線

點解可以咁cute

唔使瞪大對眼就岩啦
咁樣幾好

呢張都可以

p到大細眼既

有段某人唱手遅れcaution既片，幾有趣，但為左某位手足，都係唔po了

幾時=love既番組有大陸字幕組，就代表真正紅了 好想補番啊

家陣真係少左好多字幕組

所以點解我走去學日文

喺bilibili等左好耐都未見有

但到一個正常人學到識睇生肉，可能已經脫左坑

有指原既咪有熟肉，佢地個字幕組唔想做埋=love

我岩岩開始睇果時真係咩狗屎垃圾都有人譯

總會入第二個坑ge

而家睇韓就可能會

no thx

大陸唔係有字幕做等愛啦咩

真係唔知，叫咩名？

呢個動作好易令人誤會

又睇なぎさ唱錯歌

喂，意淫夠我花菜b未

唱錯左邊句，完全聽唔到

7:47 左右，本身唱届いてI LOVE YOU佢唱左部活
都叫左你地唔好聽咁多want u want u，聽撚到聽覺問題啦家陣

肯唱live已經好好

好想禁實佢係地......

第2張狡猾啊下

真係好狡猾

你個咸濕仔，我本身無發現......

天然呆

點解可以咁靚

瘦咗

咁幾好

女性絕技，用頭髮遮住塊面渣

第一係邊個？？

Nmb48 彩姐畢業單，賣左成20幾萬

我都仲未買

慢咗

有冇人會去潮聖

特登開佢twitter通知
可以既話我都想去

我都仲未抽

磯丸水產

組團

is good

終於知我sana good?

我愛你呀nagisa小姐

腿

夠奶到2019年

點止

留返d時間奶Kiara

我就奶返大谷

今晚youtube播

真係要報警拉你

其實笙古條腿都

成日出街行，做運動，條腿至少瘦先

報警

個線條好健康

無人欣賞肥瞳 佢都有線條的

有人睇完應該會死咗

唔完整ver既 但指原算幾有心，係大陸幫=love做打手

其實我諗左一排 指原produce應唔應該計肥秋系

應該唔計啦，都無落佢名 =love好似真係指原+代代木學院搞

仲有免費既7分鐘睇!!

老婆隻腳傷左

你有咁多個 邊個先

Kiara

sor , 個晚我激動左d....

靚女既汗水一定都係香的

呢個背 夠我奶一世

去自首啦你

笙古啲汁

打錯添

你個咸濕仔

仲以為佢想撈飯食

一睇就知好好食

cherry girls

新參在此留名
前排聽完honeyworks幫イコラブ寫嗰首歌聽上癮
呢加對佢地仲係認識階段中

歡迎新人啊

btw認識左邊個咁啊

しょこちゃん

又多個嚟爭

無同我撞推姐好彩

多d人鍾意唔好咩

點知呢到d痴線佬

少咗個人要捉入監

怕

新人可以補下舊歌

誠意推薦「=love 」、「記憶のどこか」、「手遅れcaution 」、「want you!want you!」

垃圾之最

最緊要係小心呢到班ロリコン

手遅れcaution個MV好正

都係個2個姐

睇いおりん上身

識睇一定睇kiara

want you want you個mv咁

拿，事實證明，得你一個係度盲反神曲want you want you

咪咁多嘴啦，多隻香爐多隻鬼 kiara

垃圾want you want you

收嗲啦，你夾埋聽左幾多次呀

垃圾垃圾垃圾
我都係loop左幾個星期咋

巴打眼光好 推健康少女

可愛

終於有人同我一樣識欣賞笙古

我都係聽左個半月咋

睇埋麻莉愛囉

隻腳夠玩幾年

d細路女既腳得個瘦字，點玩幾年

真係垃圾歌嚟，我買左一堆之後都忍唔住dump 9哂佢

下次又去抽下先

哇屌，真係要報警拉9呢條友

痴撚線

我走囉 拜拜

睇呢d真係不了

同好你好

你信佢? 望下佢個名

我相信人係會花心既

我又冇話我首推笙古

笙古真係好勤力玩twitter

正

大谷 大谷 大谷

萌え袖

真啊，大谷同佢最勤力 我d老婆唔更

大谷影一次用幾日

真係山本彩everywhere

嚟緊姐係會上show

點解掛住akb48 show個牌

搵佢地做潛入reporter

大佬

我做細😅

貼過去本家po ，宣傳我地等愛啦

大谷好環保，一定係好女仔

平時睇nagisa 好細粒
一企係彩姐隔離又唔覺

咩po你都入晒

因為彩寶仲細粒

兩個山本隊長

今鋪我唔同你地爭=love既隊長了

俾哂大家啦，我冇所謂啊

我好禮讓 留返俾大家

笙古啲汗！
今次唔會打錯

咁我奶隔離個個

あずあず

呢2位真係正到.... 我要哂

佢真係好正

我愛你呀大谷小姐

正wo 頭兩個個髮型加埋件衫

扮咩,你肯定係望到 先話正

你唔好理，你只需要回答，正定唔正 ？

用完一盒紙巾了

你有冇咁多

多唔多就唔知啦，但一定係好快

我全都要

想幫佢抹汗

なぎさ

識貨

さえ様

邊位大佬係出面

班老公s呢

靜啦，我個柒毒樣上左鏡啦

又嚟

出面d阿叔咁似我

抖完陰之後仲要開埋weibo

正啦，終於同你d老婆s有張合照啦

你幾時係到

我元老黎🚬

[img]

帽真係好正

算9數啦，9成日本mb開左微博都唔會理

kiara鐘意食呢隻，怪叔叔們買未

平凡但又好耀眼既存在

醉噯衣織

有啲想貼圖tim

我見人講人話，見鬼講鬼話姐，比次機會

成日miss咗佢SR

有咩圖

第4張個眼神好正

某人啲罪證

呢加啲細佬咁識貨

5碎就識溝女，死mk仔

今間嚟搵我trick or treat

大谷今晚就黎捉走我

有咁既小惡魔 點對我都願意啊

痴撚線點解可以可愛到咁 唯一的希望 可能性之獸

CLS 做乜9啊

咁耐唔上水, loli控巴打係咪比警察捉左

陪佢食野 唔得閒用電話

佢食野個樣次次都咁幸福
想比佢咬

新人幾有痴線佬潛質，有資格成為我地一員

屎就有得你食

Kiara d屎ok

原來要做痴線佬就可以融入大家
咁簡單啦

黑白雙煞

你睇上面個reply都知

屌你由你講特別好笑

好快你就發現呢度啲人唔係痴線佬咁簡單

點解 我不知幾正常

睇得出
所以我都係收收皮先

講緊骨骨

咁佢唔正常就係人都知

驚有人以為骨骨係正常人

你隻489抵毀夠我未
我扮痴線渣

食藥啦

我都ok 食既時候配埋1982年Lafite

而家=love po，好似得返佢, 隊長 , 佐竹無人搶

你一個都搶咗半隊唔爭在搶埋啦

我要食咗你

你食屎啦

佢叫ga

佢叫我呀！

我都唔明有咩好搶

箱推咪唔洗搶

真，=love成個團都好高質，無2期生既需要

気持ち悪い

我要打自己嘴了，「今、この船に乗れ！」其實都幾好聽

略嫌電音重左d

3首我聽最多係呢首

有冇咁快要2期
佢哋都唔係多job都咁

握手都未賣得哂，何必呢

1take過MV

唔知衣織bb而家做緊咩呢

等我食左大谷佢

你番屋企食自己啦

今日唔去街咩你地，勁多囡囡cosplay wo

不了 咪又係啲mk喺度玩

我同紙紮玩好過

萬聖節，佢居然就變到唔紙紮feel

2年前既肥瞳....我好似戀愛了.....

唔需要講野，nagisa就係咁無敵究極可愛!

世界一可愛

最尾笑嗰下

呢隻貓同我講早抖

係啊，早抖啦你

彼女っぽい

=love 個個隻眼都咁大 最細就係衣織表姐

返黎未

衣織眼細都夠殺死人

兩個就夠哂數～～

因為大谷係我既

呢隻小紅帽正啊

巴打睇黎開始沉=love船啦wo

佢地咁正 想唔沉都難啦

debut咗成年先識好多野都要追返

有啲想買碟支持吓

もう準備はOK
今、この船に乗れ！

今日既你 都係咁美麗動人

腿腿

有無人想知大谷做女朋友係咩感覺，你問我答

識日文既話，有好多雜誌既訪問，可以更加了解到mb，可惜我唔識
買碟，就睇個人能力啦

冇因爲佢係我老婆

學緊日文所以睇訪問同睇生肉片都明7 8成

12月尾去日本希望有event睇吓

邊度學緊，隨時係校友

喺Asso重新學緊

以前一直自學到N3廢渣

岩啦，最支持人買碟

月尾幾時去？

22號到1月10號
去冬コミ

22 號幾點到啊
果日有握手會啊

好似晏就機

應該趕唔切

仲諗住可以有人一齊去

等睇吓有無其他event可以再見

最好24號啦，果日仲未有野做至

請我 陪你去
最多唔摸kiara

第一次=love po既真人飯聚要開催了

連老婆都唔摸，咁你去做咩

14歲 不了

一陣比人報警

驚咩，大把人陪你坐啦 你去識下d潛在犯fd啦

擺到明係猴住我啦

我摸nagisa

家陣姐係なぎさ＞我＞きあら啦

你ff夠未
我唔搞基架

加深=love飯之間既感情嘛

你同佢深啦

同緊女朋友食火鍋

=love專出衛衣 好想要件

靚過akb啲衫

最緊要都係睇咩人著

睇到都餓

你食鍋，我食人

唔準你搞佢
一陣睇佢SR整野食

記得睇，準備同佢生米煮熟飯

今日凍左好多.....唯有いおりん比到溫暖我

啱呀 攬住部電腦夠暖

啱啱考mid term睇唔到開頭

我會記住你地2個

咩9黎，冬菇+茄子釀肉?

煎釀三寶

估唔到bb佢知我鐘意食煎釀三寶，苦練左咁耐

賢妻

花菜姐姐

連沙夏同隊長都zoom我大谷對美腿 痴漢團

天氣轉凍 大谷bb都提我着多件衫

你凍左個腦傻左了

新人留名

新歌幾好聽

隊長 美里

want u want u?

我聽左幾百次之後，而家覺得「今、この船に乗れ！」都超正

新人同你一樣wo，係咪好開心

黎多幾個 一網打盡

利申: 睇なぎさ

w齊藤= 入坑神器

我清泉黎 唔好拉我落水
個名係比人hack先改左名

咁難為你，咁將個名交比我未

勸大家一句，唔好聽咁多「今、この船に乗れ! 」........

我今日聽左15次，就黎痴線......有無人救到我......

聽want you want you 以毒攻毒

15次唔好講出黎啦 我返工聽want you want you聽到收工呀

我再聽wywy ，真係青山見啦
wywy=海洛英，吸得多白粉，而家想轉下口味，就又中另一種毒

聽完就想食料理長のスペシャルカレー

識做啦

唔識點些牙

不過WhatsApp真係好柒 乜都想學tg
不如你整埋tg sticker啦

冇計 最緊要佢多人用

開tg group未

開嚟做咩

玩gif

啊頂你，有=love gif唔分享

Tg有無的

呢位mb最近好勤力，加分!!

見我推佢就開始活躍
真係乖

笙古妹見我唔開心即刻po兩張相氹我

行開等我幫佢抹汗

白痴仔

仲抹，奶啦

咁既性格好正

無你咁變態

啱啱睇完SR又有相睇

雖然成身d衫好普通，但比佢著到好qq

ツインテール

想問下有無巴打，係鐘意山本隊長的?

日日開SR都有睇
呢幾日聽僕らの制服クリスマス 杏奈同舞香有句solo好正
好鐘意佢把聲

巴打

大谷ツインテール既破壞力真係勁啲

講完咁岩隊長又開SR

雖然佢唔可以話好靚，但feel到佢好努力做idol

大谷係我隔離，我會講佢知了

睇得出佢好努力做隊長呢個位 lead住成隊

好好食咁 我要食左佢

呢幾張進步左喎

有人教佢p圖了

sana眼大大，好正呀

本體係個5歲嘅小朋友
可愛

sana樣似溫柔大姐姐，但成日被mb恰，好鐘意呢d女仔
btw個個你都岩

個個都咁可愛點會唔啱

但我個心都係喺笙古到

隊長把聲真係好好聽

ching 識貨

終於愈嚟愈多識貨之人入嚟

夠10個人未

多左新人，我要正常返d費時嚇親人了

算吧啦你

睇唔出你正常過

再屈我嬲了

有衣織小姐就唔屈你啦

咁比我bb d新相你睇啦

好想比nagisa施展魔法
但我係當事人，最後一定答「なりません」

唔好係到認親認戚
笙古係我㗎

手足們，排隊見護士打針了

我要打後面

你想打後面? 呢樣我地幫到你

嘩

so pure，so ture既笑容

唔睇id，以為2條友講緊野

你估我係會員野口衣織咩

想念他了

今日好多圖

ツインテールいおりん

因為今日個握

cls....真係靚到o左嘴.....好有氣質.....雙馬尾....

今日係美好既一天，幫我地差足電

仲要就推爆po 大家快啲繼續po圖

聽日番新工好緊張

聽日又唔係咩特別日子，唔使專登爆po啦?

希望你d同事無閪面人，全部好nice

邊區 出黎食飯

icc

番到去四圍介紹=love 俾同事識

你又邊區

九龍工廠區

我廢柴

觀塘 九龍灣？

呢度有冇青衣人 我喺嗰邊返學

有無荃灣撚

其中一個啦

想去食台風

想去食百里香啊屌

我都想 聽d人吹奏左好耐

中非打

成日排長龍，我都未食過

聽就聽得多 食就未食過

屌 on9左 原來好耐之前去食過

組團星期六去

醒目
揀吉朱件EATME

淨係做午餐好寸 大師要保證品質

專登食過一次咁真係算平ge

不過純計味道75分姐

咁講好似唔值特登走入去食

如果經過都ok ge

第一屆=love po百里香飯聚開催了!

夜晚開唔開 收工去食

人地大廚要保證品質，4點半就收啦

紙紮

又ベレー帽 我就黎俾佢正死

你同x水boy巴打d口味一樣，咁鐘意呢頂帽既

邊個想開po? 呢排有咩大事

999

1000